(其實）我地應該大部份人都食緊豬瘟豬

係豬瘟爆發之後見多咗好多人街邊嘅豬肉鋪 誇張到係一條街三四間仲未計附近街市 由新年到依家仲越開越多好似好好搵咁

但係明明大陸豬瘟（死咗）差唔多兩億隻豬， 來貨價一定升到癡撚咗線，但係佢地個價仲好似越來越平咁 , 屌你隻豬再養過都要最少半年先食得， 依家咁嘅樣應該都係我地清緊啲死豬

推到大家反胃

真

仲唔睇下塊燒肉有冇粒粒

補返條link 先
【有圖】中國啲豬瘟失控到好似戒嚴咁款

一收到有豬瘟 已經即刻轉去超市買豬
已經冇喺街市買

可能你冇食到，但係成條啲c9都排晒隊等買豬瘟豬

豬瘟消息後屋企明顯食少咗豬
同埋都係買香港豬或者外國冰鮮豬